
"%@\nDo you want to browse the local store instead?" = "%@\n你想瀏覽本地存儲呢？";

"A resource cannot be created at the destination URI until one or more intermediate collections are created." = "一個資源不能創建在目的地的URI，直到一個或多個中間集合創建。";

"Access denied!" = "訪問被拒絕！";

"Actions" = "行動";

"Are you sure you want to delete this resource?" = "你確定要刪除該資源？";

"Are you sure you want to delete this server?\nAll downloaded files will be erased." = "你確定要刪除此服務器？\n所有下載的文件將被刪除。";

"Are you sure you want to download this resource?" = "你確定要下載這個文件？";

"Are you sure you want to overwrite your local copy?" = "您確定要覆蓋本地副本？";

"Browse Favourites" = "本地存儲";

"bytes" = "字節";

"Cancel" = "取消";

"Confirmation" = "確認";

"Connection started...." = "連接開始的....";

"Copy" = "複製";

"Create" = "創建";

"Delete" = "刪除";

"Download" = "下載";

"Downloading file. Please Wait\n\n\n" = "下載文件。 請稍候\n\n\n";

"EB" = "EB";

"Either the Overwrite header is \"F\" and the state of the destination resource is not null, or the method was used in a Depth: 0 transaction." = "Either the Overwrite header is \"F\" and the state of the destination resource is not null, or the method was used in a Depth: 0 transaction.";

"Email" = "電郵";

"Enter a name for the uploaded resource:" = "輸入一個名稱為上傳資源：";

"Enter new folder name:" = "輸入新文件夾的名稱：";

"Enter new name for the duplicate resource:" = "輸入新的名稱為重複的文件：";

"Enter new name:" = "輸入新的名稱：";

"Error" = "錯誤";

"Finished!" = "成品!";

"GB" = "GB";

"KB" = "KB";

"MB" = "MB";

"Edit Server" = "編輯服務器";

"No" = "無";

"No authentication" = "無驗證";

"Not enough storage to create folder!" = "沒有足夠的存儲創建文件夾！";

"OK" = "確定";

"Open with..." = "打開方式...";

"Overwrite" = "覆蓋";

"PB" = "PB";

"Play" = "播放";

"Rename" = "重命名";

"Response received, downloading file..." = "收到響應，下載文件...";

"Sorry, no installed applications seem to support this file type" = "對不起，沒有安裝的應用程序似乎支持此文件類型";

"Source moved to new location" = "來源轉移到新的位置";

"TB" = "TB";

"The destination resource does not have sufficient storage space." = "目標的資源沒有足夠的存儲空間。";

"The destination resource is locked." = "目標資源被鎖定。";

"The destination URI is located on a different server, which refuses to accept the resource." = "目標 URI是位於不同的服務器，它拒絕接受該資源。";

"The folder already exists!" = "該文件夾已經存在！";

"The folder cannot be created until the parent folders are created!" = "文件夾無法創建父文件夾，直到產生的原因！";

"The resource is locked!" = "資源將被鎖定！";

"The resource was moved successfully to a pre-existing destination URI." = "資源是成功地移動到一個預先存在的目的地的URI。";

"The resource was successfully copied." = "資源是成功複製。";

"The server does not allow collections to be created at the specified location!" = "該服務器不允許集合是建立在指定的位置！";

"The source resource was successfully copied to a pre-existing destination resource." = "源資源已成功複製到預先存在的目標資源。";

"The source URI and the destination URI are the same." = "源和目標是相同的。";

"Unable to open" = "無法打開";

"Upload" = "上傳";

"Username: %@" = "用戶名: %@";

"WebDAV Navigator" = "WebDAV Navigator";

"Yes" = "是的";

"You need to enter a URL for the WebDAV server!" = "您需要輸入的URL WebDAV的服務器！";

"Your file has failed to be copied into the local store!" = "您的文件並沒有被複製到本地商店！";

"Your file has successfully been copied into the local store!" = "您的文件已經成功複製到本地商店！";

"Save" = "保存";

"Name" = "名稱";

"Server URL" = "服務器 URL";

"Username" = "用戶名";

"Password" = "密碼";

"WebDAV Nav Shortcut" = "WebDAV Nav 捷徑";

"Email shortcut" = "電子郵件的快捷方式";

"Unable to use added server!" = "無法使用添加的服務器！";

"Unable to decode the shortcut!" = "無法解碼的捷徑！";

"Your WebDAV Server address is: %@" = "你的WebDAV服務器地址是： %@";

"You need a wifi connection to run the server." = "你需要一個 WiFi連接來運行服務器。";

"WebDAV Server Settings" = "WebDAV的服務器設置";

"Settings" = "設置";

"Server off" = "服務器關閉";

"Server address: %@" = "服務器地址： %@";

"Error starting WebDAV Server: %@" = "錯誤啟動 WebDAV的服務器： %@";

"Enter a name for the uploaded video:" = "輸入一個名稱為上傳的視頻：";

"WebDAV Server" = "WebDAV服務器";

"Server port" = "服務器端口";

"Server name" = "服務器名稱";

"Security" = "安全";

"PIN" = "PIN";

"PIN lock" = "PIN lock";

"ON" = "1";

"OFF" = "0";

"If you continue you will erase the previous recording?" = "如果你繼續你將刪除以前的記錄？";

"Enter a name for the audio resource:" = "輸入一個名稱為音頻資源：";

"Edit file" = "編輯文件";

"Copy to local store" = "複製到本地存儲";

"Audio Recorder" = "錄音機";

"You need a microphone in order to record audio." = "你需要一個麥克風，以便記錄音頻。";

"Text Editor" = "文本編輯器";

"You have unsaved changes, do you want to save them?" = "您有未保存的更改，你想救他們？";

"Close" = "關閉";

"Enter your new PIN" = "輸入您的新密碼";

"Enter your PIN" = "輸入您的PIN";

"Set PIN" = "設置 PIN";

"Confirm PIN" = "確認密碼";

"Protected" = "保護";

"PIN did not match. Try again." = "密碼不匹配。再試一次。";

"PIN incorrect. Try again." = "密碼不正確。再試一次。";

"WARNING!!  There is no way to recover a lost PIN, use with caution." = "警告！有沒有方法來恢復丟失的密碼，請慎用。";

"Please enter the authentication details:" = "請輸入驗證細節：";

"View" = "看";

"General" = "一般";

"Single tap action" = "一按行動";

"Default action" = "默認操作";

"Unlink" = "斷開";

"Are you sure you want to unlink this resource?" = "你確定要斷開該資源？";

"Server Discover" = "發現服務器";

"Slide show" = "圖片庫";

"Show hidden files" = "隱藏文件";

"Shared download folder" = "通用存儲";

"Move" = "移動";

"Default audio format" = "默認的音頻格式";

"Compress" = "壓縮";

"Extract" = "展開";

"Unable to compress file, the zip file already exists at destination!" = "無法壓縮文件，壓縮文件已經存在於目的地！";

"Folder index mode" = "文件夾索引模式";

"File index mode" = "文件索引模式";

"Tap here to select the current folder" = "點選此處選擇當前文件夾";

"Tap to view multiple file options" = "點擊以查看多個文件選項";

"Delete marked files" = "刪除";

"Email marked files" = "電郵";

"Unselect all" = "取消選擇";

"This folder" = "此文件夾";

"Stop" = "停止";

"Please enter the passphrase for the certificate:" = "請輸入密碼的證書：";

"Certificate missing" = "證書遺失";

"Import photos" = "導入照片";

"Select all" = "選擇所有文件";

"Press \"+\" to add a new server connection" = "按\"+\"添加新的服務器連接";

"Trust all SSL certificates" = "相信所有的SSL證書";

"Import media files" = "導入媒體文件";

"Properties" = "屬性";

"Information" = "信息";

"Are you sure you want to download this folder?" = "你確定你要下載此文件夾嗎？";

"Unable to print this item!" = "無法打印這個項目！";

"Enable Features" = "Enable Features";

"No images were found to display!" = "發現沒有圖像顯示！";

"Create playlist" = "Create playlist";

"TV Out" = "TV Out";

"Bookmarks" = "Bookmarks";

"Uploading file. Please Wait\n\n\n" = "Uploading file. Please Wait\n\n\n";

"Browser" = "Browser";

"Are you sure you want to download these files?" = "你確定你要下載這些文件嗎？";

"Are you sure you want to delete the marked files?" = "你確定要刪除這些文件嗎？";

"Deleting files. Please Wait\n\n\n" = "刪除的文件。請稍候\n\n\n";

"Unable to find images to import!" = "我們無法找到要導入的圖像！";

"Current" = "Current";

"Enter a prefix for these items:" = "輸入這些項目的前綴：";

"%d Selected" = "%d Selected";

"Enter a password for the PDF:" = "輸入密碼的PDF：";

"Copy to clipboard" = "將文件複製到剪貼板";

"File data copied to clipboard" = "文件已被複製到剪貼板";

"Select sort option" = "選擇排序選項";

"Sort by filename" = "按文件名排序";

"Sort by date" = "按日期排序";

"Sort by filesize" = "按文件大小排序";

"Accept connections" = "接受連接";

"Send to device" = "發送設備";

"Use Photos app filename (if available) during upload" = "上傳Photos.app過程中使用的文件名（如果可用）";

"Allow delete" = "允許刪除";

"An unknown error occurred!" = "發生未知的錯誤！";

"Are you sure you want to delete this sync?" = "你確定要刪除此項嗎？";

"Are you sure you want to import these files into the Photos app?" = "你確定你想這些文件的導入的Photos.app的嗎？";

"Are you sure you want to overwrite this file?" = "你確定你要覆蓋這個文件嗎？";

"Are you sure you want to reset the sync cache?" = "你確定要重置緩存嗎？";

"Are you sure you want to sync, changes could override and delete your files?" = "你確定你要同步，可以取代，並刪除您的文件？";

"Browse local storage" = "瀏覽本地存儲";

"Cancel sync settings" = "取消同步設置";

"Changed files" = "修改過的文件";

"Changed local files" = "改變本地文件";

"Changed server files" = "修改服務器上的文件";

"Conflicts" = "衝突的變化";

"Date format" = "日期格式";

"Deleted files" = "被刪除的文件";

"Deleted local files" = "刪除本地文件";

"Deleted server files" = "刪除服務器上的文件";

"New files" = "新文件";

"New local files" = "新的本地文件";

"New server files" = "新的服務器上的文件";

"No changes found to sync!" = "發現沒有變化同步！";

"No devices found!" = "沒有發現設備！";

"No files found!" = "沒有找到文件！";

"Peer is busy!" = "同行是忙！";

"Permission denied!" = "權限被拒絕！";

"Playlist" = "Playlist";

"Press \"+\" to add a new sync configuration" = "按“+”添加一個新的同步配置";

"Save sync settings" = "保存同步設置";

"Select local folder" = "選擇本地文件夾";

"Select remote folder" = "選擇遠程文件夾";

"Sort files" = "文件排序";

"Sync Details" = "Sync Details";

"Sync Now" = "立即同步";

"Sync Preview" = "預覽";

"Sync" = "Sync";

"The destination file already exists!" = "目標文件已經存在！";

"The Sync feature can potentially delete and change your files. Ensure you have suitable backups of your files. Are you sure you want to enable Sync?" = "潛在的同步功能，可以刪除和更改文件。確保你有合適的備份文件。你確定要啟用同步？";

"Unknown error occurred!" = "發生未知的錯誤！";

"Upload camera image" = "Upload camera image";

"You haven't selected the changes you want to sync. Please select the changes before attempting to sync" = "您還沒有選擇要同步的變化。請選擇，然後再嘗試同步的變化。";

"Your server doesn't appear to support the features required to use the sync feature." = "您的服務器不支持使用同步功能所需的功能。嘗試使單個文件夾選項。";

"Update" = "更新";

"Browse Local Folders" = "瀏覽本地文件夾";

"Take camera image" = "Take camera image";

"Camera" = "Camera";

"Root folder" = "Root folder";

